陳含賓話自己右手傷但繃帶綁左手

好似尚垶嘅後遺症咁，分唔到左右

好撚柒呀陳生

從那天起我竟調亂左右

等睇
相機影相左右掉轉姐

但係睇班人右邊果D字
應該唔會係左右調轉左

專業d，臨時演員都係演員

垃圾會議員咩都講得出

同埋麥美娟話右手傷都係右手有紗布
張相點都有個錯咗

無啦 影到字 horizontal flip都救唔到

報假案老屈，係咪刑事？

好撚亂

柒

演藝大師

專業d啦 屌

可能專登亂講倒米 反了反了

首先睇電視佢唔係包右手架咩？
掉轉左既？

寧左勿右

傷左右手唔想傷埋左手咪包左手囉
兜唔兜到

咁應該做唔到野架啦
光榮結業啦賓仔

有無失禁

七傷拳

業餘級走狗

屌

唔識左右之餘仲包都包錯

原來肥絲係正確架
傷左隻手,傷撚埋右

左手只是輔助

佢好愛黨
就算傷右手都要綁左手表示對黨嘅支持
你哋識條鐵咩

臨時演員都係演員呀，認真啲

垃圾

好熟，邊套戲

你地識咩丫
左手斷左
咪包右手驚斷埋囉

同盧寵茂一撚樣，扮傷都用下個腦吖

呢個紮法唔係左邊鎖骨骨折咩

鎖骨骨折用三角手掛

左你老母

搭喺膊頭上面，斜孭袋啊家陣，行兩步都跌落嚟

見到張背面相仲正

推

左右手都唔識分

飛紗風中轉

左狗黎

習慣都扭轉了

想知點兜
係咪話包住自己左手去避免郁到右手

哦，依家咁仲大獲
撞埋個腦，之後變弱智
飯民要負全責

唔準你恥笑中央既走狗

從那天起我不辨別前後
從那天起我竟調亂左右

可能佢轉基姐

遲啲陳含賓會唔會同佢一樣失禁

從那天起佢竟調亂左右

係咪北極有企鵝條撚樣？

笑到仆街

好似張秀賢咁

幾柒都唔緊要,大把老人家信到十足

話醫療人員包錯
自己太嬲嬲到feel唔到自己隻手痛咁得唔得

黑白不分
是非不分
而家左右不分好小事啫~

左右不分，即系個惱壞左，唔可以再返工

內會指引話係右手

要DQ

浪費地球資源

霞姨~~

成隊好似PSG咁撚柒

根據傷者描述，右膊勁痛，頭向右轉，
判症：右鎖骨折
跟St.John 2017急救手冊：大手掛放左邊 + 橫闊帶
平結於受傷方打，加軟墊。
所以係無打錯

唔怪得之仲話膊頭痛啦

係咪俾肥絲問完, 所以傷埋左

佢唔知係咪住我棟大廈，成日見到佢同我搭lift，想屌佢但怕比佢尋仇如果屌佢佢一定知我住邊會搞我全家

903笠水改番「壓住膊頭」only
而且其他報章都係寫左手
小心唔好跟車太貼

霞姨可以返去抖一抖先
有交通意外

不如你話比大家知你住邊

立法會小朋友齊打交

啱啱TVB報導係講左手

貼張膠布仔就叫受傷

Uncle Bob 講得啱 書一定要讀
買學位 唔讀書 真係有樣睇

係咪鳳琴街？

「右手係有輕傷，左手傷勢更嚴重，但由於過份疼痛，所以未能係之前短時間內好好表達。」

咁咪解釋到囉。

後邊d中文字正常啵

然後緊張到兩隻手都拎住個電話彈起

點見到兩隻手？

周holding

一班小丑

傷左右手
邊個話佢左手無傷
明明係傷左傷埋右

霞姨俾個飯盒佢

呢啲弱智仔 真係柒少一次都咁難

點解仲戴住隻錶

屈救護員責任有冇得拆？

其實睇返片又真係果邊傷WO 好似無包錯

真係包錯左喎師兄

到時到救護員出黎話俾人屈簽通告要做藍絲

棄左保右???

你個腦都壞壞地，系你老母

今次真係傷右要傷埋左

電視梗係執晒bug先
佢第一下出場先最真實
露晒馬腳

包都包錯

從那天起我不辨別前後
從那天起我竟調亂左右

哦 原來係基嘅

佢唔記得左人物設定姐屌
無事無事

收左錢做戲都落力啲丫，無啲專業操守

笑死